一時燒基本法，一時永續基本法，姐係點

姐係點

選舉果陣, 有人寸過佢呢件事啦

不過佢又係, 話唔選又選

佢份人不嬲係咁